有冇IT手足可以hack/report咗佢

有藍屍網民將我地義士/記者嘅個人資料上載到呢個網站，嚴重侵犯我哋嘅個人私隱，各位請檢舉此網站。😡

而不幸被起底嘅義士/記者們請注意自身安全。🙏

香港解密

大家可用Google檢舉網頁，選惡意軟體，空白位可自行加info或填寫Serious disclosure of personal privacy🙏🙏

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :